珉周君條腿洗唔洗咁靚

頭先訓著左==

小丑女娜B！

一陣去amazon整返本dazed先

左邊個條係洗衫嗰陣痴住左?

QQ

嗰條長褲hang著先 留返遲啲著廢事比色狗色==

真心perfect body curve...

知唔知件衫個公仔係咩卡通人物==

你想整件同款？

，lm